
                      Una autentica basura digna del cine español que luego cobrara subvenciones. El principio no esta del todo mal pero después de la primera media hora se convierte en un bodrio sin hilo argumental y un completo sin sentido. Como en muchas otras películas españolas me fui con la sensación de atraco y de que mientas el director estaña partiendose el culo de mi y de lo que me cuesta ganar el dinero. Mi recomendación: huid de ir a verla!!!
        
            